一齊睇TVB，21分鐘佢玩嘢就轉台

85台呀

較到好大聲 都唔太聽到觀眾叫聲

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門